仇思達@書展 熱血時報現場食熱狗

最後十秒陳獸胃跑過嚟攝鏡
扮晒大方咁講多謝各位

笑死

幫仇思達拍攝條友醒
即刻山機費事益佢

笑到仆街

神駒原片

笑死 撚狗咁撚
塵獸胃出現一秒即cut

即刻話收台

撚狗

SauWai Chan
15 分鐘 ·
對比啲鬼鬼祟祟，離遠食熱狗，自己上網打飛機既仇斯達之流，我係會當面鬧的，我頭先就做比你睇。
我唔使講粗口就當面鬧你，做完戲，返去你既紅色出版社玩唱歌啦。
比我鬧完冇戲唱敗走～

比人撚完都唔知

熱狗開始發癲咁出post

好正

比人撚完冇地方出火鬼都癲啦

禽獸胃好撚柒

去到多謝各位收台

後續

咁鬼短

我E家兜口兜面屌你呀怕咩呀

MORE

神駒:報應?(指住熱狗個檔)你呢D就報應喇

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹
笑撚死，禽獸胃衝出黎柒

再後續
老實如果陳秀慧只係講句多多支持就收口我會俾分佢
但仲有下文呢D就即變負分

陳秀慧呢啲小家種邊扮到大方

獸姑癡q咗線呀

認真
原本仲覺得今次神駒俾人攞左彩
屌 條後續片笑死人
走住黎屌

笑死我
岩岩搵盧斯達簽完名冇耐就見到

收都收唔切
一個女人仔搞掂你你醜唔醜丫？三千臆友又係只限網上現身？

你係咪搞錯左d野。。。

明明人地一路拎住隻熱狗食恥笑佢變左佢屌走人

佢同黃洋熱鬥咬應該輸

有冇多d後續片

點樣搞掂
水泥隊番去訓啦
幫手諗下點幫熱狗填番書展個筆數好過啦
蝕到你仆街呀

睇下佢同唔同鳩達鬥爛仔囉

黃洋達連工黨果條女都輸喎

黃洋達實有咁大抄咁大
橫掂佢檔野都無人行
聚班人埋黎可能有起色

但佢係到都唔敢搞咩啦
神駒疊馬到

一個人包圍一班熱狗

鳩達：er er er😅😅😅

黃轉數應該快d同兇過佢

鬥人多姐

狗咬狗食花生

神騎今次好核突

0:37
黃洋達仲坐係後面鳩縮

佢鬧在咗乜
笑功？

直播完結。

其實依家重有冇直播緊？

D人花生友之嘛, 又唔會加把口同你鬥鬧
如果有一下夠大聲串到你冇聲出
你幾疊馬都冇用

笑撚死
即係講到明班臆友唔會出黎撐神騎場？

好多水泥隊出沒

好心d水泥隊就去現場幫拖啦

核突得過熱狗

其實我覺得有少少柒 同之前熱狗單單打打一樣
講真熱狗收哂皮 你唔捉我連呢個組織都唔撚記得左

你收皮啦
睇下片都知邊面人多啦柒頭

仲有神駒簽名條龍長到

班友諗緊邊到揾$出黎
食哂d書呀

打錯字 自膠

一個就係咁發癲,一個就笑笑口,你話邊個贏?

1條友開幾10個分身, 點出黎幫呀

品味好差果本？

er…er…er

佢忍撚到咩

。。。

買書果d人知唔知道，幫你簽名果個人屌尻你地品味差？重要排隊俾佢屌？咁奇怪？

到而家仲話緊神駒抺黑 老屈
又從來講唔出老屈係邊
直播人數無聲出
190幾萬無聲出
反骨又真係反骨又無聲出

一味話人抺黑

熱狗又衝出黎柒

柒頭
佢就係特登用熱狗隻色
笑柒你班柒頭架

你班熱狗就真係排住隊俾光頭達屌屎忽啦
諗下d書點算啦

其實睇like 數都知，獸胃番屋企瞓啦

班熱狗連人地笑緊佢地都唔知, 慘

柒少陣啦
人地節目都講到明
狙擊你熱狗個陣本書已經截左稿
先特登轉封面黃底黑字屹屹屹笑鳩你地熱狗咋
傻閪水泥隊又以為汁到寶

水泥隊全面進場

救命呀笑死我

連自己比人恥笑都唔知既熱狗

塵瘦胃真係好撚柒

啲唔敢開口撐熱狗嘅柒頭真係好能核突

熱狗 d 毒撚唔敢出黎幫拖

咁都講得通
咁你唔好印共產黨個黨章上本書度？都係串尻共產黨之嘛！

BTW你肯定佢串緊熱狗？

神駒個句"你而家就報應啦"真係堅好笑

就係指命道姓笑柒你班傻閪
唔撚得？？
柒撚到你

攞哂成副身家出黎幫黃洋達買哂d書佢啦

慳d啦廢西熱狗，死返出去跑數啦 因住要你包底呀

鳩縮達

咁我肯定唔夠你地買得多書啦 平時又屌明報，依家又搵佢出書，支持明報既港獨派？等睇下年書展一班臆友直播燒書。

睇住自己老婆出醜都唔幫拖寧願鳩坐，真仆街

我黎la

Blur左熱血公民果四隻字做乜鳩

唔知依知借口諗左幾耐呢？咁點解公佈封面果陣唔講，俾人笑到面黃先講？你解釋完都笑完啦！

屌黎黎去去咪得我一個
平時都只睇唔回架啦，今次神騎俾人屌走都重可以話佢大勝，真係頂你地唔順

好耐冇見過水泥隊啦快D入曬黎報下平安先啦

不敗之地點兜都得

咁撚樣都叫屌走
明明自己發完癲就爛番入個檔度 人地仲係出面笑鳩你地

見到佢噴哂d口水落隻熱狗度 唔食得了

大家咁話啦，柒騎柒完扮特登都唔係第一次

悠月狐就係一隻熱狗
五毛都有$0.5
做熱狗仲要倒貼

黃洋達一個人欺師滅祖既決定
但就要全部熱時主持一齊賠葬

熱狗又屌唔死，5毛重愈屌愈多，你班連登仔有撚用咩

其實你地d傻閪熱狗不嬲個價值觀同睇野都好奇怪，唔緊要既，冇你呢d傻閪，我地冇咁多野好笑，繼續柒落去啦

屌你老母，你以為自己又一挑十呀，早抖啦水泥隊

講緊墮駒呀

我真係唔知原來熱狗屌左人社咁多年
人社滅左黨

醒啦唉
其實你好慘

廢陶都唔會死架，咪迫到佢邊緣化，唔認唔緊要，睇下個會場邊到多人，咪知邊個係反骨仔同垃圾囉，死返去高登啦

有個蒸魚安同你打下飛機呀

又撚狗

記得叫鳩達準時出糧呀，知唔知呀？

佢只係曾經幫過我既一條八婆

搵我？

咩version?

水泥隊得一個敢上水

大家算啦一隻狗有咩好撚

更新人士

下，仲可以縱既咩，縱撚左佢地成年，忍撚夠啦，見一個屌一個，叫佢死返去高登

睇咗幾段片秀姑 d 表情好似有 d 失常

回力標

佢身邊D熱狗竟然唔出聲

兩件都係靠痴既垃圾
狗咬狗最好睇

難得都有一隻熱血狗肯企出來比人當玩具咁撚
好心其他啲柒頭皮係撐熱嘅就堂堂正正咁開火啦

其實佢好慌，唔係阿力同班長榜住，1米都唔敢走出黎啦

其實佢驚乜，大家都文明人，唔似你地熱狗亂鳩咁黎，你估真係打你咁on9咩，臭閪

佢地除左笑人咩衰十一，黃色封面，打錯字等等無聊野

有撚能力還拖咩，成班理虧在先，我一定求神拜佛佢地仆街

熱狗柒到

熱狗係要屌 但私怨係公眾地方吵真係好on9 個個經過都知你咩事咩

禽獸胃有冇四十幾歲？好命 d 都生得出仇思達
仲成日癲婆咁鬧人鬧到口震震

水泥隊仲係咁quote張圖以為自己好撚醒

熱狗係醒就唔會攪到今時今日咁啦

Cuson點睇
回應下啦

又話好疊馬既？神騎後面個鐵籠就係臆友？定係陳秀慧後面果d熱狗全部係柒驅既臥底？

出漏一張

手腳咁快

歡迎水泥隊全面進場

個色係特登笑鳩你地呀
水泥隊可唔可以專業啲

等睇熱狗報仇

笑撚左
人地有話黎踩你場咩

仲有反而我發現原來熱狗係有十幾日全日係書展
做媒撐場拍手

一有咩事勍上晒水

38-39啦, 咁又生唔到

陳秀惠好賢淑
汪洋達晚晚都爽啦

點解食熱狗要比佢鬧

連鳩達都打飛機

睇佢個樣以為佢四十幾

攞定隻熱狗（加隻碟做乜9？多餘），開住直播去熱狗攤位鬧陳秀慧八婆，原來都唔算踏場，精彩啊

突然開live都8百幾人睇……

花生益友多人過佢成個檔staff同客加埋

望多眼佢個殘樣都想嘔啦

上次蟲泰條錄音已經證明佢地冇撚腦啦
搏命share個條完整錄音
幫手廣傳蟲泰鬧公眾白癡

七一果晚有成千幾人睇live添，多過尖沙咀+浸大d人數加埋，證明左d乜？

熱狗水泥隊得悠月狐一個咋？
其他呢？收撚哂皮呀？

你地個皇天擊殺榜有冇50人投票

醒啦

明報係咪紅色資本呀cuson?
做咩投撚左共呀cuson?
怕唔怕俾國師清算

皇天擊殺

做水泥隊唔該pro d
我地係想要一個有質素既對手
唔係玩具呀

做得水泥隊個腦應該比水泥封實左
夜啦，收皮啦

雖然屹屹屹係鳩
原過你熱狗柒撚左就預左比人抽水啦
傻閪陳秀慧又唔撚鋸人踩場出黎撩人屌你
喂阿哥，我去砵蘭街叫隻雞都好過屌你啦傻閪慧

咁啲噓聲一定係讚美佢啦

只係講出一個事實，無野要證明，不如你打開份報紙每段新聞都問證明d乜? 用下個腦啦

總結：熱狗虎落平陽，被犬欺都唔撚洗可憐
水泥隊傻撚閪閪，全家比狗屌

有腦就唔係熱狗啦

好撚心你班水泥隊啦,墜駒/榮主呢d咁既鳩term除左你地個細到仆街既爐以外,根本冇人會明你地講乜鳩

用撚埋呢D terms係人都知你地柒頭皮係水泥隊啦

仲網上打飛機好心去幫手sell下d冇人買既書啦,因住大享要你地包底

條獸胃走住嚟屌
柒到

證明神駒唔止得獨派支持者囉,柒頭水泥隊

响高登奮戰緊

高登幾時解放左

證明人向道理走

堂堂一個男人，老婆同人嗌交，起碼企係佢隔離榜住佢吖，呀屌居然縮係個檔裡面，廢撚到無人有

識咩！
呢d叫且戰且走
係戰術

篤數開始啦
我一直响隔離解放戰線

精彩

辛苦晒
同班小學雞講野真係好煩

講完唔笑先好野

佢只係一個幫過我嘅契弟畫家

其實熱狗檔口d書有冇郁過

佢講俾佢班靚聽啫

咁叻叻叫班公民買晒d書佢啦⋯⋯
使鬼擺檔咩

今日我都經過熱狗果個位幾次
每次都唔見有超過3個人逗番揀書
更加唔好講俾錢買
佢兩公婆就淨係坐係到撳電話

行過幾次見到個雙馬尾女人都覺得好反胃……

法子有冇落場坐枱？

唔識法子，法子好似係新人？
選舉完之後就冇咩點睇熱時D野

但我覺得熱狗個檔大得出奇
熱狗書展應該係蝕住做

普羅果個檔就細得出奇，不過比人圍實哂

過往熱血係賺的,
書展 + 年宵可頂10個月開支

所以租大D地方

今年好難講啦

普羅都係租一個booth, 平平地租收多d錢咪仲好

可能租檔口果時未知會同 MR 反面, 諗住預埋毓民

熱狗仔隊同埋鳳凰計劃個筆錢夠佢地蝕幾年啦

舊時熱狗個名仲呃到人 今年個名臭撚哂啦 行過都覺得臭

如果無分裂，計埋毓民啲支持者，租咁大都OK，
不過佢哋蠢到揀云伯啫。

D 野真係倒轉黎講

哇屌今晚有無重溫？

白色衫企枱似係法子喎

諗住學100毛愈做愈大,算鳩數啦 有咁多人流先好租咁大個檔
好似普羅咁夠用就得

似係啦~

即使毓民選唔到都好，佢仲有咁多年黎積落既老本
有一批中年人有聽開佢開電台，睇佢講波，聽佢講Myradio
相反云伯呢？貪佢做緊青山臨時大總統？

習慣督數，當然面不紅耳不赤

年頭都已經反反地啦
年宵因為一早book晒地方所以先焗住一齊姐, 書展仲黎咩

2月8截止，教主已經諗住分家，班友仲on99以為D小動作無人知

都唔明云伯有咩資格對毓民說三道四
毓民先至係咁多年嚟香港嘅KOL
佢喺亞視商台做節目個陣云伯喺邊
除咗做過幾年民政局同lingu仲有咩地位可言

仇思達都吹奏

一邊排長龍等簽名
一邊幾乎員工多過客

特登註冊入黎防止改圖佬拉低討論水平

肥婆喊完未呢？

不斷送野引人去，笑死人
節目萬幾人睇，一集9萬嗰個裝完身，條簽名人龍響邊

大大把咁打落熱狗到

神駒平時得二千幾人聽節目都簽書簽左成個鐘, 熱狗成6萬幾人聽個台唔係應該簽到手軟咩？做咩仲咁得閒篤電話同罵人？

今日6點幾7點行過，得員工
鳩達就坐係度吹水，非常得閒

神駒果邊我就排左好耐
仲有幸見到教主過去踩場

無留意佢地d恩怨，亂到九彩

黃洋達
陳雲
郁民
鄭松泰
仇思達

呢五個係點分派

果條四眼龜頭先好笑

4點令行，鳩達鳩坐，班契弟就行行企企

成碌柒咁企係到

笑撚死人

無敵神駒撚狗咁撚

光頭達真係肉撚酸

熱狗：CUSON只係一個幫過我嘅契弟
不過依家CUSON都好似少畫政治嘢？
熱時的好似更少

陳秀慧條八婆其實唔出黎柒，由神驅一個食完隻熱狗根本冇咁肉酸，所以要撚熱狗第一個就要撚陳秀慧，簡直係死穴

你呢隻熱狗見被人撚完就即係9沖出黎護主
唔怕連登仔就唔駛咁緊張la

可能鳩達推佢出去

EQ低撚到

對住空凳做節目做到鬼殺咁嘈

有冇掟壽包？

秀姑eq奇低

陳秀惠仲好意思講行規 人情
你地當初周圍清算果時有無諗過呀
搞毓民果時有無諗過呀

今時今日無人可憐你

哇 傳媒大亨呀

真係明符其實既衝出黎柒 比人撚狗咁撚仲以為好型

其實有些小腦都唔會理神驅囉，你衝出去同佢互屌根本冇可能屌得走神驅，只會令自己出醜！所以我估係陳秀慧EQ低忍唔住多！

果隻潑婦EQ低就緊㗎喇

報應

前排先畫咗劉曉波
不過咳神照咁睇都係想食兩家茶禮
如果唔係岩岩喪父我諗熱狗都郁硬佢

預想：
獸姑：神駒係到食熱狗潤鳩我地呀～～～
光頭黃醒目：算撚數啦由鳩佢啦都做唔得乜
獸姑：呀～～唔得呀～～我要出去鬧衰佢呀～～
光頭黃：唔好啦你咁咪盞......
都未講完獸姑已經衝左出去
光頭黃想伸手拉住獸姑
但平時都唔覺獸姑咁靈活，今日竟然拉空氣
光頭黃：唉算撚數我繼續禁電話......

屌 成隻小學雞咁捉人講粗口

哦~你講粗口~

痴撚線
比人撚狗咁撚仲話自己贏咗
仲要有一大班on9 撐佢話神駒敗走
神駒企係到笑鳩你就話佢淨係傻笑
益友企隔離食花生就話佢哋淆底唔企出嚟幫神駒
屌一句「報應」同「多傑雄登」就收咗你皮啦
睇嚟拜得多傑雄登會令人更厚顏無恥
真係服撚咗熱狗

件水泥隊覆覆下又唔覆既
吹下雞叫幾件熱狗上黎都好呀

熱狗不願面對現實㗎喇, 見到隻閹人達同潑婦Facebook 打兩句就以為係真

咁咁見到班熱狗去明報個page,話神駒唱支那人挑起兩地人民矛盾
嘩班友突然間咁愛國都有
唔夠抽就諗住搞出版社,搞到先算啦,女僕奧樂蜜c都搞唔掂

黃洋達有啲咁既老婆真係幾生修到

藍鳳凰仲笑鳩仇思達唔敢行埋去

轉個頭就去食熱狗

狗咬狗最好睇

咁又冇乜狗賤撚得過熱狗既

熱狗同五毛都咁低賤
紅登個陣明明好多水泥隊架 做乜唔過黎

你老公講得最多粗口

仲好意思話人講粗口 其實熱狗乜撚野構造

神駒咪一鳩樣仆街
不過今次買大細買中咬鳩熱狗先比人係到吹奏

班熱狗城邦真係

落芥辣

殘獸胃fb吹曬🐔都係得150人留言同700like
神駒每個post都過千like,幾百個留言
殘獸胃收埋自己啦

獸姑真係EQ低

仲要有唔知幾多分身

轉型做正義之師

仲以為愛港力踩場

好似舊年新東補選
梁天琦

好似舊年新東補選
梁天琦超水準發揮皆因有對手黃成智

巴打你小心啲
記得遮icon

係wo，等比熱狗清算

拿拿聲轉左佢啦
話就話佢依家冇哂殺傷力

水泥隊全力撲殺

熱狗而家同陳淨心有乜分別?

反辱華愛中國
復興華夏文化

路線變嚟變去, 班支持者點跟?

熱共

個crystal咪水晶姥姥囉，聽陳雲講去左賣樓

佢有撚支持者咩

陳雲根自己都未賣啦 有冇戇鳩到噤呀

水晶廢老仲係cm話自己搬屋後好開心
做人做到佢咁真係愉快

熱狗都冇腦 佢地只係汪洋云伯隻狗咋
佢地話咩就照做架啦

阿Q精神

所有熱狗都係幫鳩達的契弟

我聽到嗰陣都呆咗吓，最濫用粗口嗰個就係鳩達

寬己嚴人

唱 K 版，笑撚死果 D 屹屹屹

呢個時勢都流失哂
毓民粉+睇穿邪教而退黨都起碼佔大半

佢話為個仔轉校網嘛。我其實想問下唔可以將原先層樓放租，再攞租金租屋嘅咩？

驚人踩場響度spin話咁做係撐你,諗住笑番人轉頭,你話係就係啊?
照你咁講ray wong 咪姐係撐你,你做咩清算人

佢只係曾經幫過我擔既一條八婆

咁仇斯達食熱狗時你老婆又出嚟發癲？

即係我老婆好撚蠢 係樹趕走支d支持者

黃洋達真定戇鳩到震, 又曲線屌鳩自己老婆弱智

回力柒彈

兩公婆一唱一和 佢老婆就潑婦罵街 汪洋呢頭就阿Q扮暗串

算撚數啦呢隻閹人, 老婆比人撚狗咁撚都唔出面, 咁都忍得真係慘過食十舊屎

啱啱直播又黎 唱主能夠

有埋事後,好多女益友

果日排隊買書真係有好多女益友搵佢簽名

中共咩

白事當紅事做
正一傻仔

成個傻系咁 俾人撚緊都唔知

柒到唔敢睇

水泥隊有日會用呢張圖去清算射撚滿

佢唔痴黃洋達，佢跟本冇野可以做到，生活都有問題，人廢真係好慘，連選擇權都冇

為兩餐乜都肯制呀前世～

整麵包

有聲

現場食熱狗

屌你又夠鐘上一上水

壓力大，上水玩下

支持食熱狗，最緊要課金，認真，真係絕世好橋

又俾蝗上屌？

FB見到